# p-wuerfel
Ein kleines Würfel Programm in Java, das ich während der Ausbildung erstellt habe
<br> es endhalt einen Installer, der das Kompilieren übernimmt und die Dateien an die 
<br> richtige Stelle packt und die JDK herunterlädt _linux only_
<br> 
<br> Zum Installieren einfach die .tar.xz herunterladen und entpacken und darauf `./install.sh`
<br> im entpackten Ordner ausführen.
